勇武唔代表唔使用腦

我唔係想分化唔係想割，但係大家喺行動之前唔好俾情緒沖昏頭腦，成班人情緒化到極點，所有嘅抗爭都係出自發洩，你屌唔屌我都好，我都幾撚肯定今次機場嘅抗爭係中立同淺黃民意嘅逆轉。求下你哋唔好咁容易比啲人/鬼煽動到，諗返下點解我地要開始依場運動。

利伸：食過🚬，發夢發到好前，我係唔會割席只係希望手足諗下點樣抗爭先係最有效

其實只要勤換戰術 就唔使割
有效預防有狗混入

推

民意就係 個女仔比人整盲左 咁就一世

唔關有冇鬼嘅問題，我覺得好多勇武派俾個名鎖死咗，其實勇武可以變和埋非，和埋非亦都可以係勇武，係適當場合咪做返適當嘅嘢囉，唔係一味靠勇武就係最有效率㗎，勇武派嘅出現係覺得和埋手段無成效，反之亦然，當勇武抗爭手法變得高成本低效益嘅時候咪轉換，依個都係be Water嘅真理。唔該咁多位抗爭者真係諗一諗

所以周圍發洩有用可以幫依個女仔攞返公道？今晚所做嘅抗爭你會覺得幫到個女仔？

無錯 , 咁樣先係正確做法

唔好打記者同救護人員啊！！！！！！！！！
前線手足請冷靜
打人尼個先系政府最想見到個情況
切勿中計
切勿中計
切勿中計

女義士盲眼一事我都好撚嬲，但係今日圍左救護員四個鐘係咩事。無論個疑似公安係真定假都好，唔阻住人道救護係人應有既良知，而家咁做同黑警有咩分別？我地唔係正正要話俾世人聽我地抗爭之餘唔會失去良知咩。

依家出邊有好多三毛起勢咁問人係唔係割席，求下你哋諗一諗，點解佢哋要咁樣問，就係佢哋想盡快抹黑所有抗爭者（包括唔會割嘅和理非），令到我的地失去了部分社會同國際間支持、喺最少民意支持底下將我哋一網打盡

千祈唔好俾自己情緒沖昏左頭腦

我成晚係現場，
就係睇住班友周圍捉鬼，
成件事失曬焦。

算啦，你地鐘意捉鬼就捉鬼，
圍住大陸仔果幾條友做咩起飛腳踢人呀？
捉完、影完相，就放佢去急救啦，
做咩事要踢人先？
係咪人地係假記者，你就可以用私刑踢人呀？

我叫開路都叫到聲沙，冇人理冇人聽，
成晚做緊咩事呀？捉鬼大會呀？
「不割蓆」唔係代表我地全部人要幫你做嘅on9野埋單呀！

過左去就算，
但唔該以後做任何事，記住你嘅身分係示威者，係代表住現場每一個人。

再講一次：
五大訴求，缺一不可！

請原諒我咁嬲，我仲係不割蓆嘅，
放心！兄弟爬山、各自努力！

大部份都係後生仔仲要依排經歷左咁多事，有情緒係好正常，但係大家行動嘅時候可唔可以諗下最初我哋係為乜嘢開始依次嘅抗爭，唔係話攬住勇武個名就可以大晒做乜都無錯唔需要反省，每次行動都要用腦諗唔好咁容易俾人煽動

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

第一點應對辦法太困難，其實唔好太在意捉鬼，最重要係自己要知道係唔同嘅抗爭場合要做適當嘅嘢去達到最大效益，唔好咁容易俾人煽動。第二點就係手足唔好俾自己個名鎖死咗，兩者係可以互相切換，抗爭係長期唔好諗住一年半載就可以推翻共產黨

[置頂] 和理飛814

不完美
可接受
要改善
八一八